Miss Bingley's aandacht was zo intensief bezig met het bekijken van Mr. Darcy voortgang _zijn_ boek, zoals bij het lezen van haar eigen; en ze was altijd om een onderzoek in te stellen, of op zijn site.
